想去奧斯威辛開集中營主題餐廳，有冇手足夾份？

喺毒氣室打邊爐

邊睇相邊食人血豬手

我夾$200

入場有猶太人護照做紀念品

加錢可以著集中營囚衣cosplay

Holocaust memorial in Berlin

放大佢當牆紙

樓主勁撚小氣

入場幫隻手寫number

要貼猶太人大頭喺牆上

貼安妮個樣

you need some "gas"

隻毒氣咩味

搞手只求打個和